# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-01 19:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\basedata\apps.py:9
msgid "BaseData"
msgstr "基础数据"

#: .\basedata\models.py:16
msgid "list code"
msgstr "编号"

#: .\basedata\models.py:17
msgid "list name"
msgstr "名称"

#: .\basedata\models.py:18 .\syscfg\models.py:40 .\syscfg\models.py:41
#: .\syscfg\models.py:48
msgid "module"
msgstr "模块"

#: .\basedata\models.py:19 .\basedata\models.py:38 .\organ\models.py:16
#: .\organ\models.py:60 .\syscfg\models.py:37 .\syscfg\models.py:54
#: .\syscfg\models.py:68
msgid "in use"
msgstr "在用？"

#: .\basedata\models.py:20
msgid "is init"
msgstr "初始数据？"

#: .\basedata\models.py:21
msgid "is locked"
msgstr "锁定？"

#: .\basedata\models.py:22
msgid "locked by"
msgstr "锁定用户"

#: .\basedata\models.py:23
msgid "locked time"
msgstr "锁定时间"

#: .\basedata\models.py:26 .\basedata\models.py:27
msgid "value list"
msgstr "值列表"

#: .\basedata\models.py:34
msgid "list group"
msgstr "值列表组"

#: .\basedata\models.py:36
msgid "item code"
msgstr "项编号"

#: .\basedata\models.py:37
msgid "item name"
msgstr "项名称"

#: .\basedata\models.py:39 .\organ\models.py:34 .\organ\models.py:66
#: .\organ\models.py:104 .\syscfg\models.py:34 .\syscfg\models.py:52
msgid "weight"
msgstr "排序权重"

#: .\basedata\models.py:53 .\basedata\models.py:54
msgid "list item"
msgstr "列表项"

#: .\basedata\models.py:63 .\basedata\models.py:73 .\basedata\models.py:74
#: .\organ\models.py:23
msgid "address"
msgstr "地址"

#: .\basedata\models.py:64 .\organ\models.py:24
msgid "zipcode"
msgstr "邮编"

#: .\basedata\models.py:65 .\basedata\models.py:105 .\organ\models.py:27
#: .\organ\models.py:63
msgid "phone"
msgstr "联系电话"

#: .\basedata\models.py:66 .\basedata\models.py:104 .\organ\models.py:26
#: .\organ\models.py:64
msgid "contacts"
msgstr "联系人"

#: .\basedata\models.py:82
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: .\basedata\models.py:83
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

#: .\basedata\models.py:93
msgid "partner code"
msgstr "合作伙伴编号"

#: .\basedata\models.py:94
msgid "partner name"
msgstr "名称"

#: .\basedata\models.py:95 .\organ\models.py:14 .\organ\models.py:57
#: .\organ\models.py:96
msgid "short name"
msgstr "简称"

#: .\basedata\models.py:96 .\organ\models.py:15 .\organ\models.py:58
#: .\organ\models.py:97
msgid "pinyin"
msgstr "拼音/英语"

#: .\basedata\models.py:97 .\organ\models.py:59
msgid "type"
msgstr "类别"

#: .\basedata\models.py:98
msgid "level"
msgstr "等级"

#: .\basedata\models.py:100 .\organ\models.py:18
msgid "tax num"
msgstr "纳税识别号"

#: .\basedata\models.py:101 .\organ\models.py:19
msgid "tax address"
msgstr "开票地址/电话"

#: .\basedata\models.py:102 .\organ\models.py:20
msgid "tax account"
msgstr "发票开户行"

#: .\basedata\models.py:106 .\basedata\models.py:119
msgid "memo"
msgstr "备注"

#: .\basedata\models.py:109 .\basedata\models.py:110 .\basedata\models.py:120
msgid "partner"
msgstr "合作伙伴"

#: .\basedata\models.py:117
msgid "account num"
msgstr "银行帐号"

#: .\basedata\models.py:118
msgid "bank name"
msgstr "开户行"

#: .\basedata\models.py:123 .\basedata\models.py:124
msgid "bank account"
msgstr "银行账户"

#: .\common\const.py:20
msgid "OFF"
msgstr "关闭"

#: .\common\const.py:21
msgid "ON"
msgstr "开启"

#: .\common\generic.py:31 .\syscfg\models.py:13
msgid "begin date"
msgstr "开始日期"

#: .\common\generic.py:32 .\syscfg\models.py:14
msgid "end date"
msgstr "结束日期"

#: .\common\generic.py:33
msgid "creator"
msgstr "创建用户"

#: .\common\generic.py:34
msgid "modifier"
msgstr "修改用户"

#: .\common\generic.py:35
msgid "creation"
msgstr "创建时间"

#: .\common\generic.py:36
msgid "modification"
msgstr "修改时间"

#: .\organ\apps.py:9 .\organ\models.py:37 .\organ\models.py:38
#: .\organ\models.py:54
msgid "organization"
msgstr "组织机构"

#: .\organ\models.py:12 .\organ\models.py:55
msgid "organ code"
msgstr "机构编号"

#: .\organ\models.py:13 .\organ\models.py:56
msgid "organ name"
msgstr "机构名称"

#: .\organ\models.py:22
msgid "representative "
msgstr "法人代表"

#: .\organ\models.py:25 .\organ\models.py:62
msgid "fax"
msgstr "传真"

#: .\organ\models.py:28
msgid "website"
msgstr "网址"

#: .\organ\models.py:29 .\organ\models.py:65
msgid "email"
msgstr "邮箱"

#: .\organ\models.py:30
msgid "license code"
msgstr "营业执照代码"

#: .\organ\models.py:31
msgid "certificate code"
msgstr "组织机构代码"

#: .\organ\models.py:32
msgid "business license"
msgstr "营业执照"

#: .\organ\models.py:33
msgid "organization code certificate"
msgstr "组织机构证书"

#: .\organ\models.py:46
msgid "BRANCH"
msgstr "分公司/事业部"

#: .\organ\models.py:47
msgid "DEPARTMENT"
msgstr "一级部门"

#: .\organ\models.py:48
msgid "OFFICE"
msgstr "二级部门/处室/科室"

#: .\organ\models.py:49
msgid "TEAM"
msgstr "组/班"

#: .\organ\models.py:50
msgid "COMMITTEE"
msgstr "委员会"

#: .\organ\models.py:53 .\organ\models.py:93 .\syscfg\models.py:36
#: .\syscfg\models.py:69
msgid "parent"
msgstr "父级"

#: .\organ\models.py:61 .\organ\models.py:100
msgid "is virtual"
msgstr "虚拟？"

#: .\organ\models.py:69 .\organ\models.py:70 .\organ\models.py:92
msgid "org unit"
msgstr "组织单元"

#: .\organ\models.py:78
msgid "Admin Position"
msgstr "管理类"

#: .\organ\models.py:79
msgid "Sale Position"
msgstr "营销类"

#: .\organ\models.py:80
msgid "Technology Position"
msgstr "技术类"

#: .\organ\models.py:81
msgid "Produce Position"
msgstr "生产/操作类"

#: .\organ\models.py:85
msgid "BASIC"
msgstr "基础"

#: .\organ\models.py:86
msgid "MEDIUM"
msgstr "中等"

#: .\organ\models.py:87
msgid "SENIOR"
msgstr "高级"

#: .\organ\models.py:88
msgid "PROFESSOR"
msgstr "教授"

#: .\organ\models.py:89
msgid "EXPERT"
msgstr "专家"

#: .\organ\models.py:94
msgid "position code"
msgstr "岗位编号"

#: .\organ\models.py:95
msgid "position name"
msgstr "岗位名称"

#: .\organ\models.py:98
msgid "position series"
msgstr "岗位序列"

#: .\organ\models.py:99
msgid "position grade"
msgstr "岗位级别"

#: .\organ\models.py:101
msgid "position description"
msgstr "岗位说明"

#: .\organ\models.py:102
msgid "qualification"
msgstr "任职资格"

#: .\organ\models.py:103
msgid "reference"
msgstr "参考资料"

#: .\organ\models.py:107 .\organ\models.py:108
msgid "position"
msgstr "岗位"

#: .\syscfg\apps.py:9
msgid "SysConfig"
msgstr "系统配置"

#: .\syscfg\models.py:15
msgid "site name"
msgstr "站点名称"

#: .\syscfg\models.py:16
msgid "site description"
msgstr "描述信息"

#: .\syscfg\models.py:17
msgid "administrator"
msgstr "管理员"

#: .\syscfg\models.py:23 .\syscfg\models.py:24
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: .\syscfg\models.py:31
msgid "module code"
msgstr "模块编号"

#: .\syscfg\models.py:32
msgid "module name"
msgstr "模块名称"

#: .\syscfg\models.py:33
msgid "module url"
msgstr "URL"

#: .\syscfg\models.py:35 .\syscfg\models.py:53
msgid "style class"
msgstr "样式类"

#: .\syscfg\models.py:49
msgid "menu code"
msgstr "菜单编号"

#: .\syscfg\models.py:50
msgid "menu name"
msgstr "菜单名称"

#: .\syscfg\models.py:51
msgid "menu url"
msgstr "URL"

#: .\syscfg\models.py:57 .\syscfg\models.py:58
msgid "menu"
msgstr "菜单"

#: .\syscfg\models.py:65
msgid "role code"
msgstr "角色编号"

#: .\syscfg\models.py:66
msgid "role name"
msgstr "角色名称"

#: .\syscfg\models.py:67
msgid "description"
msgstr "描述信息"

#: .\syscfg\models.py:70
msgid "role users"
msgstr "分配用户"

#: .\syscfg\models.py:71
msgid "role menus"
msgstr "分配菜单"

#: .\syscfg\models.py:74 .\syscfg\models.py:75
msgid "role"
msgstr "角色"

msgid "code"
msgstr "编号"

msgid "address type"
msgstr "地址类型"

msgid "project"
msgstr "项目"

msgid "project code"
msgstr "项目编号"

msgid "project name"
msgstr "项目名称"

msgid "status"
msgstr "状态"

msgid "project type"
msgstr "性质"

msgid "budget"
msgstr "预算金额"

msgid "income"
msgstr "收入金额"

msgid "expand"
msgstr "支出金额"

msgid "blueprint"
msgstr "技术/图纸"

msgid "offer sheet"
msgstr "报价单"

msgid "business document"
msgstr "商务/标书"

msgid "related users"
msgstr "关系人"

msgid "trade"
msgstr "经济行业"

msgid "brand"
msgstr "品牌"

msgid "category"
msgstr "分类"

msgid "path"
msgstr "路径"

msgid "material"
msgstr "物料"

msgid "material code"
msgstr "物料编号"

msgid "material name"
msgstr "物料名称"

msgid "bar code"
msgstr "条形码"

msgid "specifications"
msgstr "规格型号"

msgid "is equipment"
msgstr "设备？"

msgid "can sale"
msgstr "可销售"

msgid "warehouse"
msgstr "仓库"

msgid "measure"
msgstr "计量单位"

msgid "stock price"
msgstr "库存单价"

msgid "purchase price"
msgstr "采购单价"

msgid "sale price"
msgstr "销售单价"

msgid "technical parameter"
msgstr "技术参数"

msgid "technical value"
msgstr "参数值"

msgid "value"
msgstr "值"

msgid "location"
msgstr "位置"

msgid "material category"
msgstr "物料分类"

msgid "expenses account"
msgstr "费用科目"

msgid "HR-DOMAIN"
msgstr "人事费用"

msgid "OFFICE-DOMAIN"
msgstr "行政办公"

msgid "PUBLIS-DOMAIN"
msgstr "运营公共"

msgid "MUNADOMAIN"
msgstr "生产制造"

msgid "BUSINESS"
msgstr "市场商务"

msgid "OTHER"
msgstr "其他"

msgid "employee number"
msgstr "工号"

msgid "employee name"
msgstr "职员姓名"

msgid "birthday"
msgstr "出生日期"

msgid "gender"
msgstr "性别"

msgid "id card"
msgstr "身份证号码"

msgid "nationality"
msgstr "国籍"

msgid "hometown"
msgstr "籍贯"

msgid "home address"
msgstr "家庭住址"

msgid "emergency contacts"
msgstr "紧急联系人/方式"

msgid "office phone"
msgstr "办公电话"

msgid "employee rank"
msgstr "职员职级"

msgid "workday"
msgstr "参加工作日期"

msgid "start date"
msgstr "入司日期"

msgid "religion"
msgstr "宗教信仰"

msgid "marital status"
msgstr "婚姻状况"

msgid "political party"
msgstr "政治面貌"

msgid "nation"
msgstr "民族"

msgid "employ ygxs"
msgstr "用工形式"

msgid "employ status"
msgstr "人员状态"

msgid "employ category"
msgstr "人员类别"

msgid "literacy"
msgstr "文化程度"

msgid "major type"
msgstr "专业类别"

msgid "major degree"
msgstr "学位"

msgid "tag1 fzjr"
msgstr "复转军人？"

msgid "tag2 dwld"
msgstr "党委负责人？"

msgid "tag3 dsjs"
msgstr "董事监事？"

msgid "tag4 byzk"
msgstr "兵役状况"

msgid "employee"
msgstr "职员"

msgid "special job"
msgstr "特殊工种？"

msgid "family member"
msgstr "家庭成员"

msgid "education experience"
msgstr "教育履历"

msgid "work experience"
msgstr "工作履历"

msgid "social status"
msgstr "人员身份"

msgid "emergency"
msgstr "紧急联系人？"

msgid "edu type"
msgstr "教育类型"

msgid "school"
msgstr "毕业学校"

msgid "major"
msgstr "专业"

msgid "family title"
msgstr "成员称谓"

msgid "health"
msgstr "健康状况"

msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

msgid "workflow model"
msgstr "工作流模型"

msgid "workflow code"
msgstr "编号"

msgid "workflow name"
msgstr "工作流名称"

msgid "app name"
msgstr "应用名称"

msgid "model name"
msgstr "模型名称"

msgid "node code"
msgstr "节点编号"

msgid "node name"
msgstr "节点名称"

msgid "tooltip words"
msgstr "提示语"

msgid "start node"
msgstr "起始节点？"

msgid "stop node"
msgstr "结束节点？"

msgid "can terminate"
msgstr "允许终止？"

msgid "can deny"
msgstr "允许拒绝？"

msgid "email notice"
msgstr "邮件通知？"

msgid "short message notice"
msgstr "短信通知？"

msgid "approve node"
msgstr "批准节点"

msgid "handler"
msgstr "处理人"

msgid "workflow node"
msgstr "工作流节点"

msgid "NEW"
msgstr "新建"

msgid "IN PROGRESS"
msgstr "处理中"

msgid "DENY"
msgstr "拒绝"

msgid "TERMINATED"
msgstr "已终止审批"

msgid "APPROVED"
msgstr "已批准"

msgid "start user"
msgstr "提交人"

msgid "start time"
msgstr "提交时间"

msgid "approved time"
msgstr "批准时间"

msgid "current node"
msgstr "当前节点"

msgid "SUBMIT"
msgstr "提交"

msgid "AGREE"
msgstr "同意"

msgid "workflow instance"
msgstr "工作流实例"

msgid "submitter"
msgstr "提交人"

msgid "process time"
msgstr "处理时间"

msgid "process type"
msgstr "处理类型"

msgid "workflow history"
msgstr "审批记录"

msgid "arrived time"
msgstr "到达时间"

msgid "is read"
msgstr "已阅？"

msgid "read time"
msgstr "阅读时间"

msgid "workflow todo"
msgstr "待办任务"

msgid "workflow"
msgstr "工作流"

msgid "No, take me back"
msgstr "不，返回"

msgid "submit"
msgstr "提交"

msgid "Are you sure you want to submit the %(object_name)s \"%(escaped_object)s\"? "
msgstr "您确定要提交\"%(escaped_object)s\"进行审批吗？"

msgid "next node"
msgstr "下一节点"

msgid "designated department"
msgstr "部门范围"

msgid "designated user"
msgstr "指定用户"

msgid "designated role"
msgstr "指定角色"

msgid "designated position"
msgstr "指定岗位"

msgid "handler type"
msgstr "处理人类型"

msgid "Please handle the request %(verbose)s:%(object)s"
msgstr "请审批单据："

msgid "node"
msgstr "节点"

msgid "Workflow Memo"
msgstr "审批意见"

msgid "Workflow History"
msgstr "审批历史"

msgid "already read"
msgstr "已阅"

msgid "unread"
msgstr "未阅"

msgid "workflow started successfully"
msgstr "工作流提交成功"

msgid "the object is already in workflow"
msgstr "对象已提交审批，请勿重复提交"

msgid "agree"
msgstr "同意"

msgid "deny"
msgstr "拒绝"

msgid "terminate"
msgstr "终止"

msgid "workflow approve"
msgstr "工作流审批"

msgid "No workflow model was found"
msgstr "未配置工作流模型"

msgid "you needs to config a workflow model for this content type"
msgstr "请在 工作流/工作流模型 中配置本业务的流程模型"

msgid "Hold down \"Control\", or \"Command\" on a Mac, to select more than one."
msgstr "按住\"Ctrl\"键或者Mac上的\"Command\"键进行多选"

msgid "No user was configured to handle this node"
msgstr "本节点未配置处理人，请联系管理员配置处理人"

msgid "current node is stop node,click the submit button to complete it"
msgstr "当前为流程最后一个环节，点击\"确定\"完成流程"

msgid "workflow approved successfully"
msgstr "工作流审批成功"

msgid "COMPLETED"
msgstr "完成"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Objects"
msgstr "对象清单"

msgid "your apply has been denied,you can restart a new apply"
msgstr "您的申请未获得批准，您可重新启动申请"

msgid "restart workflow"
msgstr "重新启动"

msgid "work order"
msgstr "工单"

msgid "work orders"
msgstr "工单"

msgid "classification"
msgstr "分类"

msgid "business domain"
msgstr "业务域"

msgid "workorder apply"
msgstr "工单服务"

msgid "workorder code"
msgstr "工单编号"

msgid "title"
msgstr "标题"

msgid "amount"
msgstr "数量"

msgid "price"
msgstr "单价"

msgid "service name"
msgstr "服务名称"

msgid "refer wo"
msgstr "参考工单"

msgid "self help"
msgstr "个人自助"

msgid "extra values"
msgstr "扩展信息"

msgid "workorder items"
msgstr "工单明细"

msgid "extra param"
msgstr "扩展参数"

msgid "extra params"
msgstr "扩展参数"

msgid "param value"
msgstr "值"

msgid "data type"
msgstr "数据类别"

msgid "data source"
msgstr "数据源"

msgid "DATE"
msgstr "日期"

msgid "NUMBER"
msgstr "数字"

msgid "loans"
msgstr "借款申请"

msgid "loan"
msgstr "借款申请"

msgid "reimbursement"
msgstr "费用报销"

msgid "reimbursements"
msgstr "费用报销"

msgid "fee item"
msgstr "费用明细"

msgid "fee items"
msgstr "费用明细"

msgid "fee code"
msgstr "单据编号"

msgid "loan code"
msgstr "单据编号"

msgid "loan amount"
msgstr "借款金额"

msgid "logout time"
msgstr "核销时间"

msgid "logout amount"
msgstr "核销金额"

msgid "amount of money"
msgstr "金额"

msgid "cost center"
msgstr "成本中心"

msgid "loan record"
msgstr "借款单据"

msgid "pay amount"
msgstr "支付金额"

msgid "occur date"
msgstr "发生日期"

msgid "fico"
msgstr "财务信息"

msgid "Authentication and Authorization"
msgstr "认证授权"

msgid "human resource"
msgstr "人力资源"

msgid "salary items"
msgstr "工资项"

msgid "salary item"
msgstr "工资项"

msgid "plus or minus"
msgstr "增减属性"

msgid "employee entries"
msgstr "人员入职"

msgid "employee entry"
msgstr "人员入职"

msgid "designate position"
msgstr "拟任岗位"

msgid "mail address"
msgstr "邮寄地址"

msgid "profile"
msgstr "简历信息"

msgid "org distribute"
msgstr "组织分配"

msgid "guider"
msgstr "指导老师"

msgid "calculate way"
msgstr "计算方式"

msgid "fixed value"
msgstr "固定值"

msgid "base value"
msgstr "基数值"

msgid "org percent"
msgstr "公司比例"

msgid "employee percent"
msgstr "员工比例"

msgid "probation months"
msgstr "试聘期"

msgid "probation begin"
msgstr "试聘开始"

msgid "probation end"
msgstr "试聘结束"

msgid "is required"
msgstr "必需？"

msgid "extra value"
msgstr "扩展信息"

msgid "workorder item"
msgstr "工单明细"

msgid "inventory manage"
msgstr "库存管理"

msgid "Initial Inventory"
msgstr "期初库存"

msgid "StockIn"
msgstr "入库单"

msgid "StockOut"
msgstr "领料单"

msgid "execute time"
msgstr "执行时间"

msgid "in items"
msgstr "入库明细"

msgid "in item"
msgstr "入库明细"

msgid "out items"
msgstr "出库明细"

msgid "out item"
msgstr "出库明细"

msgid "init item"
msgstr "期初明细"

msgid "PLUS"
msgstr "增加"

msgid "MINUS"
msgstr "减少"

msgid "EXECUTED"
msgstr "已执行"

msgid "QUALITY TESTING"
msgstr "质检"

msgid "purchase manage"
msgstr "采购管理"

msgid "purchase orders"
msgstr "采购单"

msgid "purchase order"
msgstr "采购单"

msgid "order date"
msgstr "订单日期"

msgid "arrive date"
msgstr "交货日期"

msgid "count"
msgstr "数量"

msgid "money amount"
msgstr "金额"

msgid "discount amount"
msgstr "折扣金额"

msgid "tax rate"
msgstr "税率"

msgid "po item"
msgstr "采购明细"

msgid "discount price"
msgstr "折后单价"

msgid "batch"
msgstr "批次号"

msgid "Action Stock In"
msgstr "入库"

msgid "Action Stock Out"
msgstr "出库"

msgid "money of amount"
msgstr "金额"

msgid "stock in money of amount"
msgstr "入库金额"

msgid "entry time"
msgstr "入库时间"

msgid "ALREADY STOCK IN"
msgstr "已入库"

msgid "Inventory"
msgstr "实时库存"

msgid "CHAR"
msgstr "字符"

msgid "inventory material"
msgstr "库存物资"

msgid "stock out time"
msgstr "出库时间"

msgid "stock out amount"
msgstr "出库金额"

msgid "Invoice"
msgstr "发票"

msgid "invoice date"
msgstr "发票日期"

msgid "invoice code"
msgstr "发票代码"

msgid "invoice number"
msgstr "发票编号"

msgid "po amount"
msgstr "采购金额"

msgid "invoice amount"
msgstr "发票金额"

msgid "invoice file"
msgstr "发票文件"

msgid "pay date"
msgstr "付款日期"

msgid "pay code"
msgstr "付款编号"

msgid "response code"
msgstr "银行回执"

msgid "Payment"
msgstr "采购付款"

msgid "activity"
msgstr "活动"

msgid "activities"
msgstr "活动"

msgid "begin time"
msgstr "开始时间"

msgid "end time"
msgstr "结束时间"

msgid "host"
msgstr "主持人"

msgid "speaker"
msgstr "主讲人"

msgid "room"
msgstr "房间/会议室"

msgid "mail list"
msgstr "邮件组"

msgid "mail notice"
msgstr "邮件通知"

msgid "weixin notice"
msgstr "微信通知"

msgid "attach"
msgstr "附件"

msgid "Meeting"
msgstr "会议"

msgid "Train"
msgstr "培训"

msgid "Community"
msgstr "集体活动"

msgid "out user"
msgstr "领料人"

msgid "other info"
msgstr "其他信息"

msgid "InOut History"
msgstr "出入库历史"

msgid "source"
msgstr "原始单据"

msgid "plus or minus prop"
msgstr "增减属性"

msgid "deliver address"
msgstr "交付地址"

msgid "deliver date"
msgstr "交付日期"

msgid "sales man"
msgstr "销售员"

msgid "invoice type"
msgstr "发票类型"

msgid "sale management"
msgstr "销售管理"

msgid "sale order"
msgstr "销售订单"

msgid "order detail"
msgstr "订单明细"

msgid "Payment Collection"
msgstr "销售回款"

msgid "collection date"
msgstr "回款日期"

msgid "collection code"
msgstr "回款单号"

msgid "order amount"
msgstr "合同金额"

msgid "collection amount"
msgstr "到账金额"

msgid "offer detail"
msgstr "报价明细"

msgid "offer date"
msgstr "报价日期"

msgid "offer man"
msgstr "报价员"

msgid "offer sheet file"
msgstr "报价表"

msgid "cost price"
msgstr "成本单价"

msgid "mt type"
msgstr "物料性质"

msgid "ware return"
msgstr "返库单"

msgid "return item"
msgstr "返库明细"

msgid "out count"
msgstr "领料数量"

msgid "Action Ware Return"
msgstr "执行返库"

msgid "ware adjust"
msgstr "库存调整"

msgid "adjust item"
msgstr "调整明细"

msgid "plus or minus property"
msgstr "增减属性"

msgid "Action Ware Adjust"
msgstr "执行调整"

msgid "data import"
msgstr "导入"

msgid "date"
msgstr "日期"

msgid "clear old data?"
msgstr "清除旧数据？"

msgid "handler class"
msgstr "处理类"

msgid "import"
msgstr "导入"

msgid "action"
msgstr "执行"

msgid "data import successfully"
msgstr "数据导入成功"

msgid "applier"
msgstr "申请人"

msgid "pay"
msgstr "支付"

msgid "PAYED"
msgstr "已支付"

msgid "action successfully"
msgstr "执行成功"

msgid "Are your sure to execute the operations?"
msgstr "您确认要执行本操作吗？"

msgid "to be imported detail"
msgstr "待导入明细"

msgid "draft"
msgstr "草稿"

msgid "published"
msgstr "已发布"

msgid "keywords"
msgstr "关键词"

msgid "BUSINESS DOC"
msgstr "业务文档"

msgid "SYSTEM MANUAL"
msgstr "系统手册"

msgid "document"
msgstr "文档"

msgid "documents"
msgstr "文档"

msgid "%(app)s administration"
msgstr "%(app)s 模块"

msgid "next user handler"
msgstr "next用户处理类"

msgid "next node handler"
msgstr "next节点处理类"

msgid "status field"
msgstr "状态字段"

msgid "status value"
msgstr "状态值"

msgid "execute action"
msgstr "执行动作"

msgid "can edit"
msgstr "可编辑？"

msgid "attention"
msgstr "注意"

msgid "is done"
msgstr "已办？"

msgid "Are you sure to deny the request?"
msgstr "您确定要拒绝申请吗？"

msgid "Are you sure to terminate the request?"
msgstr "您确定要终止申请吗？"

msgid "workflow restarted success"
msgstr "工作流重启成功"

msgid "export selected %(verbose_name_plural)s"
msgstr "导出所选的 %(verbose_name_plural)s"

msgid "publish selected %(verbose_name_plural)s"
msgstr "发布所选的 %(verbose_name_plural)s"

msgid "Are your sure to execute the check out operations?"
msgstr "您确定要执行出库操作吗？"

msgid "check out successfully"
msgstr "已成功出库"

msgid "check in successfully"
msgstr "已成功入库"